權F算唔算係kpop女團之中性格最pure最true?

係唔係都咸 仲要次次都咸到好真 咸到好濕
廿三歲仲成個細路女咁 而且個波咁大應該好善良

多賢呢？

er...

T圖閪女人先係真性情

算 佢好大波

好正呀佢

大波版irene
啲老細日日都拎黎夾腸仔

唔會啦
牙權守身如玉, 而家介係處

係

你唔使訓?

幫牙f洗緊底底

有無wet fart啡

無 不過有啲白帶

正常 善良真性情嘅女仔係咁
好乾淨個啲多數係臭閪

前晚佢咸成咁，我安慰左佢
之後交換左第一次。。

無相講閪啊？

系

圖都冇張

又點牙MML佬

查飛狗

算

唔計志效就係